Kohto korra pärrast olli Nurme walla kohhus kokku tulnud ja kohto ette ei tulnud ei mingi suggust kaebtust
Kohto peawannem Hans Waltsnep XXXKõrwamehhed Jakob Lindmann XXXJuhan Simson XXXKirjutaja JArnak [allkiri]
